留名等睇一陣有五毛衝出黎帶風向叫人搞消防救護[重申]搞消防救護即割

唔好再橫向升級，咁樣只會分散戰力，變成犯眾憎，政府+popo都唔夠玩，唔好再開戰線住
搞黨鐵都咁多人反感，搞消防救護包你比人屌到仆街，前線消防救護下下行動都揾命搏，同埋無佢地幫手，毛ee又點有內部文件。
保持理性，推行動po,唔好比五毛帶風向

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

推

吓？
有無人搞消防我唔知
不過有人對搞黨鐵反感？

好多中年人

針返高層就算
前線係身不由己
佢地做自己本分唔需要針對
克警既罪惡係濫權
消防救護就算憎你 都一樣會救

唔搞消防ok

搞港鐵冇咩問題，本身年年加價已經不得人心

啱

做番文宣先，
同埋passively 咁搞啦，罷買都夠佢仆街啦

搞黨鐵 邊度有人反感

係連登應該無，但出去同下其他人傾計就有

好多中年人本身黃都覺反感同不解